點解電子磅次次要第二次先準?

屋企有2款
都係第一次輕 第二次重
之後幾次都係同第二次一樣

要熱身先

我個磅磅兩次都一樣你個磅壞咗

我係第一次重 第二次輕

我嗰個磅來磅去都過重

反而體重準 係體脂次次唔同 依家慣左每次都以第二次度為準

Ikea?

小米？
因為佢set 左程式